[ 一人一post ] 626 朝早9點到！目標係G20 ! 一定要出！

除左推人地626 既post, 大家可以
一人一post推到成頁都係626!

(懶既直接係最底copy再開！)

我知出黎太密係唔好，係攰，
但626係一撚定要出！指向G20!

[香港本地]
6/26朝早9點開始-野餐結束

日頭要多人，夜晚先會多人出！

[海外集氣區 - 澳洲]
6/26晏晝5點

布里斯本6/26晏晝1點

最強文宣多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！
粵語

日文

國語

英文

大家可以不同意，但記得不譴責！

拒絕分化、槍口一致
對準殺人政權
不退不讓！

【逃犯條例】外交部-中國不允許g20峰會討論香港

張軍強調，港府修訂《逃犯條例》[size=2]等一系列舉措，是維護社會公義，彌補法律制度缺陷，是完全有必要的，中央政府也會支持。[/teal]

張軍重申，香港是中國的特別行政區，香港事務純屬中國內政，任何國家無權干預。

口交部已經驚到出聲

各位香港人更加唔應該俾佢停
唔理用任何渠道都一定要draw多啲noise

令議會嘅事唔再局限喺立法會入面 而係連繫到香港街頭甚至海外

堅守底線，
因我們沒有退讓的理由。

不撤不退！

可以直接copy and paste

除左推人地626 既post, 大家可以[size=5][limegreen]一人一post[/limegreen][/size=5][b]推到[/b][orange][b][size=6]成頁都係626![/size=6][/b][/orange][right][size=1](懶既直接係最底copy再開！) [/size=1][/right]我知出黎太密係唔好，係攰，[size=6][red]但626係一撚定要出！指向G20! [/red][/size=6][img]https://na.cx/i/AtL9TTM.png[/img][香港本地][size=5][gold]6/26朝早9點[/gold][/size=5]開始-野餐結束[right][size=4]日頭要多人，夜晚先會多人出！ [/size=4][/right][img]https://na.cx/i/8eWQDmp.png[/img][img]https://na.cx/i/MAW1K1U.png[/img][img]https://na.cx/i/42qU417.png[/img][img]https://na.cx/i/WmAU42L.png[/img][海外集氣區 - 澳洲][size=5][gold]6/26晏晝5點[/gold][/size=5][img]https://na.cx/i/379KHQE.png[/img][size=5][gold]布里斯本6/26晏晝1點[/gold][/size=5][img]https://na.cx/i/ypxsGQp.png[/img]最強文宣多國語言版本，[orange]G20之前要幫手推向全世界[/orange]！粵語https://youtu.be/Iwxt5qH2Vto日文https://youtu.be/KH4FjILxiUM國語 https://youtu.be/XMRs0RQpBIo英文https://www.youtube.com/watch?v=RXAHywPLaD8[gold][center]大家可以不同意，但記得不譴責！[/center][/gold][img]https://na.cx/i/v91tp44.png[/img][red][center]拒絕分化、槍口一致對準殺人政權不退不讓！[/center][/red][size=2]https://m.mingpao.com/ins/港聞/article/20190624/s00001/1561345247367【逃犯條例】外交部-中國不允許g20峰會討論香港[size=5]張軍強調，港府修訂《逃犯條例》[/size=5][teal][size=2]等一系列舉措，是維護社會公義，彌補法律制度缺陷，[/size=2][/teal][size=5]是完全有必要的[/size=5][size=2][teal]，中央政府也會支持。[/teal][/size=2][/teal][size=2]張軍重申，香港是中國的特別行政區，[/size=2][size=4]香港事務純屬中國內政，[maroon]任何國家無權干預[/maroon]。[/size=4][center][size=5]口交部已經驚到出聲[/size=5][/center][right]各位香港人更加唔應該俾佢停唔理用任何渠道都一定要draw多啲noise [/right]令議會嘅事唔再局限喺立法會入面 而係連繫到香港街頭甚至海外[right]堅守底線，因我們沒有退讓的理由。不撤不退！[/right]

請copy再狂貼出去！！

[整合文宣資訊] 請狂推！626前最後文宣準備工作！

各位巴絲打幫手upvote感謝

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

自推

再推

push

Push

pish